sem1 只係上咗一半已經想trans

Dsd輕輕鬆鬆完經可以攞到offer
而家就算接lib都 頂唔順

有冇人覺得香城u舍堂文化真係好戇鳩
我自己溫書 慣咗好安靜
成日半夜三更都可以打開人哋道門

迫人落去食糖水

都痴痴地線

毒撚唔啱住hall架啦

真絲

9唔搭8

quit hall先啦

毒絲唔啱住
住hall不嬲係玩，social

夠厚面皮就得

住hall真係好煩

住hall不嬲係將少數人價值觀強加到所有人身上
唔同價值觀？出年唔該你走

上大學本身都係新環境，舍堂生活都真係唔係個個啱玩，
唔鐘意既話個社交壓力都幾大

而家讀緊既科太難定唔鐘意？

如果我再唔打波零contribution
下個sem都冇得住呀

咁你咪露你對波比大仙打囉

你自己想唔想繼續住先？

Contribution係一回事，
你鐘唔鐘意同佢地一齊/ Friend唔Friend到？

quit hall?

屌你老味

Friend 到，
比較自我中心呀 埋堆想玩嘅時候ok
但係有陣時都有想要自己私人空間

提議又唔聽
塞錢落你袋ja 朋友

唔知點解我覺得你呢句好真心

邊一句先
我講左兩句

大仙冇個真心

你明知港大hall cul就係咁19
你一係玩波 一係比隊波人玩架啦

一陣時行落西環就會好enjoy
而家秋天真係好舒服 夜晚行